長文， 傳比理工大學裏面嘅人，鄧寇克行動係時候要展開

懇請代我呢一個冷氣軍師傳畀仲喺理工大學嘅前線， 話畀佢哋聽佢哋依家只有最後兩個機會係可能會走得甩， 但前提係一定會有人被捕， 但被捕嘅人數多少就睇下佢哋點樣玩好戰術。 佢哋要走嘅話就只有 放午飯嘅時候同埋放工嘅時候如果唔係佢哋會走唔到， 而依家就要睇一睇 邊一邊嘅手足夠多，如果夠多嘅話就集結所有嘅人， 一人兩支燃燒彈加前鋒木板防禦陣， 向前狂衝， 等佢哋短時間內未必反應得切實彈都未必開就上前推跌又或者近距離用強力火魔法摧毀成條防線( 如果係後者嘅話帶定滅火筒)， 如果有化學物品嘅話就直接噴灑落去佢哋塊面嗰度然後再人踩人咁樣衝過佢條防線， 同出面嘅手足會合再四散返屋企。 現階段佢哋嘅防線如果突然間衝擊一點嘅話佢哋未必會增援得切咁我哋都仲有機會可以救到佢哋， 但係如果由佢哋再守城啲嘅話就好難講因為今日嘅朝早都爭啲失守， 加上而家物資完全短缺一定捱唔過今晚， 所以佢哋只有今日上午下午兩次機會去突圍。 當然又有一啲抗爭者會為咗大家唔好再有咁多嘅人犧牲勸大家唔好去衝擊， 但係你諗下今時今日呢一場係一場撤退戰， 總會有人一定要殿後以要犧牲， 咁如果係咁嘅情況情願係一班年青力壯嘅離開先好過真係一鋪過畀佢玩死曬， 我相信守護孩子嘅成員佢哋會明白嘅， 請你可唔可以幫幫手廣傳開去 因為我真係好希望大部分嘅手足可以平安返到屋企呢場運動亦都可以繼續落去， 但如果佢哋因為咁樣嘅圍捕全部唔係入冊 甚至最嚴重嘅就係被消失的話 ，咁我哋就真係會徹底咁玩完！ 同時我真係唔想再睇到有手足再犧牲因為不論對成個社會又好對佢家人都好都係唔公平、 不樂見嘅事。 當然如果情況可以嘅話我係祝願所有嘅人都可以平安咁走，但係現實係殘酷嘅，有陣時候一定要諗定最差嘅撤退情況。

撮要:
要走只有得兩個時間， 中午同埋放工
方法只有強攻狗隻防線
帶定大量火魔， 滅火筒， 人踩人衝過防線同出面手足會合
雖然係最後辦法，但係再唔走真係冇時間走！完

無心機睇,
推比其實人睇

希望傳媒以人道理由暫停直播理大